[真港仔] 一人一個腥港人唔撚講既本地詞語

呢個係一個接龍式真港仔測驗, 你接到唔代表你係真港仔, 你接唔到代表你一定係腥港人。

隻女隻豬引肉: 嚤囉差

另外考下大家, 廣東話見到靚女可以用咩形容詞?

港你老母仔咩
返大陸含柒啦

索女囉

摩羅差，或寫作摩囉差、嚤囉差，簡稱阿差，是為印度半島籍貫香港警察人員（差人）的俗稱。 此詞起初並無種族歧視或者任何貶意成份，但由於後來才被外籍人士和年輕一輩誤以為是蔑称，且懂得粵語的印度裔或巴基斯坦裔人士表示不喜歡被這樣稱呼，所以演變成為蔑稱。

仲有無?

double may

巧令令

港你老豆仔

5P

你可以叫我含撚, 但唔可以叫我含柒
含撚 <- 香港人
含撚 <- 廣州人

入返正題, 講一個本地詞語唔該
唔該 <- 正呀喂!

港仔已經唔係本地詞語啦

唔明點解最近咁多人講

我都有諗過, 但香港地, 何國榮唱過。

感覺係由台灣引入
台仔嘛 大陸人唔係鬧我哋做廢青多D咩

光時

後生都唔識嚤囉差啦

省鏡

[正宗香港人]一人一個香港人先識既生字

開左新po

平復64

平反六四***

分別呢？

dum一聲

你可以叫我含撚, 但唔可以叫我含柒
含撚 <- 香港人
含柒 <- 廣州人

入返正題, 講一個本地詞語唔該
唔該 <- 正呀喂!

on9 po